一哥：驚車入地盤拿磚頭說法不正確，只因車輛失控衝入地盤

一人一個幫驚犬解畫既原因

驚遊行人士太多，踩爛地下啲磚
警方準備磚，即場進行維修

一哥：我冇話所有驚車都係運磚頭，只係一部分指揮官運送磚頭

香港人不得干預警察內部事務

有關圖片及片段經過編輯，請勿散播謠言，驚方將會調查有關人士的身份並作出起訴。

個別事件不作評論

高層表示震怒

由於有人係網上要求在場人士反狗車，為了防止狗車反側造成意外，故驚方利用磚頭 將狗車的重量加重

個別事件,阿SIR做野唔洗你教

警方設有投訴課 ... (下省)

個別事件
如有意見請到監警會投訴

有暴徒偷走警車

阿sir應該唔會偷磚，有問題可以報警

I can't find the right word

警方先將磚頭運走 以防止示威者偷磚